# azrs-tracking

Projekat iz kursa Alati za razvoj softvera na Matematičkom fakultetu. Svhra projekta je primena alata za unapređenje projekta File Manager, rađenom na kursu Razvoj softvera.

Link ka projketu File Manager: [Link](https://gitlab.com/matf-bg-ac-rs/course-rs/projects-2022-2023/12-file-manager)\
Link ka kanbani tabli: [Link](https://gitlab.com/jormundur00/azrs-tracking/-/boards)